[巴打入]細個緊張既時候會唔會射野

我指既緊張係極度緊張
個人經驗分享
小學考試最後十分鐘 份卷仲有好多未做
條賓周仔就會分泌d野出黎(前列腺液?)
射完之後好爽
人大左打j都無果時咁爽

考試都可以高潮 j都唔駛打

樓主係咪會同條女講 扣你五十分

小學啊 應該唔係精黎